香港街馬清晨舉行 張建宗致辭 跑手叫反修例口號

香港街馬清晨舉行，是自上年6月反修例風波以來，首次有大型運動項目舉行。清晨5時許，32.195公里組在東區走廊起跑，政務司司長擔任主禮嘉賓。

張建宗致辭時說，在現時環境能舉行街馬，有賴主辦單位上下一心。致辭其間，有跑手報以噓聲，又大叫「五大訴求、缺一不可」口號。有跑手經過主禮台時，舉起示威手勢和標語，亦有人喊「香港人加油」。

五大訴求，決一不可

好柒凍

推

香港濕凍